# 锐捷校园网linux客户端外壳

## 测试中

> 声明：该项目实际上就是增加了一个bash脚本`rj.sh`，增加了缺失的.so依赖库，
> 目的是为了解决锐捷linux客户端各种对linux不友好的地方。

1. 请在该工作目录下执行：`chmod +x *`
2. 请确保您当前所在用户的用户密码并且当前用户拥有管理员权限
3. 确保您知晓有线网卡名称。
不同的电脑有线网卡名称不同
有线网卡名称可以通过`ifconfig`查询，该命令的输出中lo是本地回环，
以**wl**开头的名称是无线网卡名称，除了这两个，另一个就是有线网卡名称。
有线网卡名称一般以**enp**、**eth**等开头。
3. 执行脚本`rj.sh`如果您想登录那么加参数`run`,如果您想退出登录那么加参数`quit`
